有冇人同我一樣鐘意係女面前屌連/高登仔？

平時成日係到女人係雞偉論
但係只係成班毒撚
我就係囡囡面前一齊笑鳩佢地d偉論on9/井底
d女不知幾撚buy

你瞓撚醒未

點撚樣呀

現實被女知係高/膠/連登仔都即刻怕左你啦

我平時日日係我條女面前開假膠post
佢話覺得我好man

同右手講野好威？？

你想講你係偽毒未出聲囉

收皮啦絲打 做乜撚野係度開post